大家好，我係林鄭，記者會後，你問我答

[black]此為role play[/black]

以下開放提問

你問，我揀黎答

你可以去死嗎？

我想繼續為香港市民服務，希望大家可以繼續俾機會我同我既團隊

乖啦幫你推下

做咩去咗狗鐵到做？

監警會接受記者提問】現場直播

既然撤回同暫緩係冇分別，點解唔可以撤回去滿足市民訴求？定係你想起大陸製造殺人案然後乘機翻生？

你點睇記你老母

我差唔多上任兩年，希望黎緊三年可以帶黎更多改變

其實我已經回答過幾次依個問題，我重申，現屆政府就法案係無時間表

問你老母

我諗警務處處長已經答得好詳盡

死咗個市民，你會唔會同佢道歉？

在下述情況下，指控會被列為「無法追查」

不能確定被投訴的警務人員的身份

你有冇同689 習近平做愛

希望市民可以冷靜表達訴求，理性討論。
唔好再做一d衝擊既行為

我地已經有相關既投訴機制

你係咪跣孽瘤一鑊

現屆政府同建制派一直保持良好關係

係呀, 你一去投訴就變做「無法追查」, close file

你是否給中央添煩添亂是否港英餘孽

你係唔係港英餘孽？